我想今晚12點之前係維港游水

認真

直播

其實犯唔犯法？

自己去驗證啦
你比人拉咗咪犯法
冇拉咪冇事囉

支持

LM

我叫老公保佑你

正評集氣

留名睇走數

有船經過咁就好睇

我係講緊海中心果隻

唔游樓主死全家

人地應該以為你跳海自殺

走數死全家

屌 聽日先

趕唔切今晚 而家先將軍澳

屌啲呀叔都係咁游

水鬼捉交替

你老母快啲啦, 好想睇你游

游撚完未
定係潛咗水呀